Sissekirjutud sel 1messel Juni kuupääwal 1867.
Marri Martok, on Lassi perrest kus temma tenistuses olli sealt perrerahwa järrelt need all nimmetud asjad warrastanud mis temma käest on ärra wõetud.
2 Põlle
2 paari Kindtaid
2 Kaela rättikud
1 Põlle rie
1 paari sukki
2 kätte rättikud
Selletus.
Saab selle ülle mõistetud Marri Martok istub 24 tundi kinni.
Wallaestseisja: Hans Ehrenwerth XXX
Abbimees: Mart Kredemann XXX
Kohto Kõrwamees: Jürri Wink XXX
